人生都可以short squeeze

可能一直以來有好多挫折 好多失望
但老土啲講 一日仲生存 就仲有可能可以反攻
如果放棄 比人幾野大棍落就放棄 就好似清盤咁玩完
但尼場戲入面

貨 係你自己嘅
Strong Hold 與否 都係你自己決定
一日仲有貨 就可以伺機而動
一下squeeze 爆所有short
Never give up